世界第一十號係邊個？

係摩迪啊

冠軍

英軍十號

英軍

第一男主角

摩迪丫嘛 知啦

森巴十號，扭一扭笑一笑。
法軍十號，好少剪髮需要。
英軍十號，兼職賣貴價手錶。

夏世一

小花